白宮聯署：制裁 TVB 納粹宣傳部，爭28,598個簽名ja !!!，11月9日截止!!!

快啲簽！

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳

白宮聯署：將TVB新聞人員納入香港人權與民主發案

11月9日截止，只欠28,598個簽名，要儲齊10萬簽名！！
我唔知美國會否制裁TVB，不過簽爆數一定嚇死TVB廣告商

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

屌你老母冇人推post

兩日咋 快聯署

推

Push

push

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

p牌幫推
TVB：跌了耳朵

立即推

推爆你先講
push

無錯
一定要推

推到CCTVB收皮

推, 已簽

冇錯喎, 紅底台, 立場正確

PUSH

pish

屌你老母冇人推

簽左

差你未簽！
快

屌你老母，無人推post

屌 點解簽整都簽唔到

簽

冇人推, 人呢人呢?!

大家快d支持

如果唔達標我會好sad

再推

豬乸文字博大精深.

個跌左個耳仔呢?

TUI

推爆佢

推唔爆呀屌...

盡咗力就算la

聽朝再推

簽jor

done

爭22,747唔甘心
聽朝大家幫幫手

Needs 21,816 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House

已簽，推

Up

推，已簽

Spread it

習曱甴
721 831 101

推呀推

仲有一日

Done

無綫電視必須死

屌你老母唔夠人推post

甴近平

曱近平

簽咗, 推

Needs 19,830 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House

19318

差少少

已簽 tui

Pish

signed

要對付埋廣告客戶先有用

簽了 推

夠數嚇到廣告商，快啲簽

Done，如果佢被制裁都幾大檸樂

想知係咪有個tg group係專門簽連署，有冇link

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

推！

美國有業務

Tui

差萬幾！快d la!!!!

推新POST

白宮聯署：制裁 TVB 赤納粹宣傳部，爭15,112個簽名ja !!!，星期六截止!!!

推呀